有冇人搵過火炭周師傅做尾喉

有冇人可以分享一下? 睇佢FB有好多唔同花款

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)
3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要33000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽完share去tg

搭單問
改尾喉會唔會過唔到驗車？

佢真係要周你
你裝車cam 貼左張貼紙你都過唔撚到驗車架啦

睇你換條咩喉囉
唔通你條喉穿咗都唔俾換咩
冇聲 真催化 過到㗎
不過改嚟做乜咁解

有樣野叫鬼驗

手痕想換條低調細聲嘅
我d朋友就話叫我去錦田換中至尾3千銀
咁樣正常驗過唔過到？
洗唔洗鬼驗？

要

想試，但仲未
巴打玩咩車？